送中，柒婆只係撤俾商界睇

五大訴求入面，只有送中本身係同全港啲資本家有關，所以搞左咁耐，港共政府都係為左資本家講左撤回兩個字，而股市就升左幾乎一千點(你話咁嘅消息值一千點咩，擺明共匪造市啦)，而 淨翻番果四個訴求，示威者同公安之間嘅事，唔理住囉

不過共匪肯撤回，都有啲啟示，就係共匪始終都係想要個「表面上唔錯」同「經濟上唔錯」嘅香港，即係唔打算攬炒，雖然黑警唔會鬆手

示威唔使暴力嘅，但係要最顯眼，喺最多遊客同最多商鋪嘅地方搞，所以和你飛係上策，圍狗屋係下策，每個星期保持大遊行，保持人氣。唔好戀戰，保持存在感，全世界都知香港一啲都唔好就得